又有第閒Gym爆啦,一早話咗健身狗就係賤㗎啦

好人好姐點會中
唔怪得香港一世都贏唔到澳門

咩第間？

健身狗又搬龍門

之前成日話唔關gym事

宜家話醫院最多菌要閂醫院

連登毒撚真係好笑
溝唔到女就話人係雞
又唔抵得人做gym大隻

啱呀
結果咪又係同跳舞狗一樣

咁都葡萄？？
你有錢有樣我先葡你啦
爛撚完肺後
記得係部機隔離一路扯蝦呻吟一路做啦

封gym場 又有平鴨叫

爆肺健身佬：哎唉依兩呵（呻吟聲）

拉

可摸耳啲fd?